夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

關你撚事？

睇唔到

失眠

訓啦撚樣們

訓你老母唔洗做功課？

訓

功課要做嫁咩on9

我冇你咁勁

freerider要做咖咩

早抖

Individual 啊

要起身，不了